今晚SMAP X SMAP大結局都無人講

今集有咩特別野

邊度有直播睇？

完

無咩特別
4個幾鐘，20年既精華

唉 唔係fans都覺得好sad

留名等seed

臨尾睇到

利申：唔係fans

呢幕真係睇到好sad

呢段片段比較長啲

有冇打鳩木村

好多年前佢地都中已經唔多妥咁款啦 唔係搵到錢應該一早解散左

給我往死裡打

好sad
20幾年兄弟最後搞到咁
好似話大口仔堅決最後嗰集唔做直播
睇黎真係好唔妥木村

木村成日黑面

唉
中居最後

睇住佢哋散仲sad過比女飛

今日所有報紙頭版都係講SMAP解散

你見最尾香取咪埋果陣 嘴角係到偷笑

幾鐘意睇SMAP X SMAP
覺得幾好笑
仲有中居

到底香取同木村咩事